［廣告饅頭］其實有幾多人真係Facebook買到口罩？

日日係Facebook見到唔同大大小小嘅網店FB Page、買賣群組都聲稱自己有口罩訂，有啲要比按金、有啲就唔洗。不過全部都有一個共同點，就係下面有幾千甚至幾萬個留言同分享。當然有啲已經開始比人踢爆收完訂金無貨，或者直接失蹤（尤其係買賣Group嗰啲假AC）。然後有一啲根本就無口罩、或者只得少量貨存，然後就叫人分享+留言落訂，點解唔直接inbox你呢？因為賺到免費廣告+曝光量當大量留言+分享就會自動免費幫該FB Page不停推post，呢啲行為都係十分可恥，唔該你地真係有返咁上下嘅數量先好叫人落單，唔好乘機要人幫你免費推Post，最公平就係講返大約有幾多數量。

同埋想係到提提大家，呢個時候大家都咁需要口罩，其實賣家根本唔需要收訂金擔心大家走數，因為就算有幾百人走數，我相信仲有幾千人會要你比人棄單個批口罩。所以唔該大家唔好再落訂金訂口罩，十個有九個都係呃人，同街邊啲黑心藥房根本分別不大

認同

啱啱都岀咗個post 恥笑緊

【恥笑mode】有啲港豬死咗真係唔抵可憐